岩岩去完投票，ZZ條隊最少人排

班00後
除左6666 同寶寶心裡苦 仲識乜9?

00後夠18？

原來而家班8,90後咁鐘意含撚
又要周圍話比人知

今年2018 年

on9仔人地鐘意投邊個就投邊個,關含撚咩事